關愛座獵人群組

無線新聞有關於有關愛座嘅報道，提及過呢個群組，睇完至知原來有個咁嘅群組，真係好想加入呀，呢度有無巴打係群組成員？

陳到

柒到